新年無得出街睇戲食飯仲有咩做

所有戲院都唔開 等到無了期
又無得同親戚一齊食開年飯 大家一齊叉隻筷子去食盤菜真係會一路食一路驚

好悶呀